［死黑警］一件隔一個街口嘅事

係夜晚10:00左右
遊行人士都到左尾聲
交通犬都出黎準備開返路

咁有兩個外國遊客唔知頭唔知路
坐住的士去到交通犬封路嘅位置
被手勢告知左前面去唔到 要掉頭

咁兩個外國遊客就打算落車再行去佢地要去嘅地方
但係俾錢找錢呢樣嘢處理得有啲耐(一兩分鐘左右）

隻交通犬突然大叫
搞撚掂未呀！
係咪玩嘢呀！

想講嘅係啲狗對住三個同71遊行示威活動完全冇關係嘅人都惡言相向啲狗究竟仲可唔可以係一個冷靜嘅情況下執法

最後
屌你老母死黑警

汪汪汪

推

贊，的士司機好醒目。

黑警食屎啦你地！

班狗唔識講英文好柒

發夢尋晩臨清場前經狗總走 行行下有一隊齊裝狗喺旅遊車落嚟 同行幾條友全部比狗撞埋牆一野扯甩口罩同比人問候 有人比狗吉到隻眼狂標眼水 有個就塊面成度痕損晒

汪